[認真］試用數學理論剖釋今次林祖舜跪低事件

設x=on9 y=林祖舜

x=y

雖然呢題做得唔錯,但係寫呢條式之前應該加多幾行解釋係前面

巴打可唔可以幫幫手